梅姐返生 睇到 第一句會講咩？

無謂再抑壓心底愛～

早生貴子